要光復元朗嘅 全部同我入嚟

屌你老母睇到我堅嬲
玩左幾年音樂
同大家介紹件好使好用嘅樂器

一棍在手 出街可以玩音樂又唔怕有人對你做啲咩
擋又得玩人體敲擊音樂
平個啲$30-40就有一對
有咩事斷左 換個對又得 反正咁平大家買多幾對去同人玩下敲擊樂都唔怕啦

大家唔好買啲垃圾棍啊！！！

大家識做啦

我冇嘢講 我要見律師

我冇嘢講 我要見律師 2

我冇嘢講 我要見律師 3

我冇嘢講 我要見律師 5

我冇嘢講 我要見律師 6

我冇嘢講 我要見律師 7

我冇嘢講 我要見律師 8

我冇嘢講 我要見律師 9

我冇嘢講 我要見律師 10

輕鬆10連